最近打丁時間耐咗 無咁興奮代表咩

尋晚仲要發夢比gay佬professor搞
10萬1Q 無應承到

代表你性功能開始減弱
不足廿四小時 成條J就會完全失去性能力

樓主身體好

虧